其實黃抽生香港撈唔掂，點解會以為去台灣佢會撈得掂？

你估你係誠醒紅返香港？

廢中

佢喺香港唔係撈唔掂只不過係俾人打壓

去大陸購錢就話屌姐 去台灣你都唔高興咁難服侍？

真心唔覺佢做戲好睇

只係拎住昔日個朵出來趁既old seafood

我只係覺得佢香港攪成咁係理財不善

老野大使

台灣佢無乜market

唔係去台灣退休咩

人地唔姓黃

你瞓撚醒未？

其實正常偽人呢個年紀可以搵夠退休

大洗囉

理財不善囉

佢有乜代表作？

屌你老母唔講舊片你隻柒頭又大把嘢兜
淨係兩年前已經有套淪落人啦傻閪

淫慾叉燒bell

票房幾多？

你有無入場睇？

票房多唔多過廿幾年前既人肉叉燒包？

幾多年前？

所以我話佢食老本

黃秋生好戲到癲 咁都唔識欣賞真係未瞓醒

實際幾多票房？

多過廿幾年前套叉燒包？

你咪又係老屎忽

咁到底講撈得掂 做戲好睇 有乜代表作 定幾多票房呀？
彈來彈去你諗掂未

可能佢去台灣做供供呢

笑咗 咁好嘅演員問人哋有咩代表作
唔識唔緊要 唔好衝出嚟柒啦

兩個簡單問題你咁都唔識答？

啱

但過氣ed

你話我知有邊個演員唔會過氣？

Morgan freeman

淪落人好好戲

痴撚線，以為你講緊剩係香港電影圈。
你拎個Hollywood 嘅出嚟講！

撈唔掂去退休都好啦！
係又屌，唔係又屌

所以我想講既係

香港影圈已經唔得

所以佢既發展空間有限

加上佢又過左氣

撈唔撈得掂 做戲好唔好睇 有乜代表作 幾多票房
2個問題？屌你數字都唔撚數
人地答你一樣又講另一樣，細個係咪自己鋤開Dee扮晒四家個d？

上面兩個問題你對眼可能有事我再copy比你：

實際幾多票房？

多過廿幾年前套叉燒包？

無謂咬文嚼字肉鳩酸啦你

人地去台灣做咩關你撚事咩
on99

我批評廢老又關你撚事咩

呢啲引戰撚 負評完 block 拉post咪算
唔洗勞氣

講下你睇開咩演員，想學野

樓主是真正的on9仔還是假膠呢？

垃圾post
Block

殘廢定弱智
定支那人種唔識Google

Pr引戰post

拉

自己google 啦屌 on99 咁

咁你又唔鬧林夕 唔鬧移緊民既手足？

淪落人

佢有講過楊受成 有比錢養佢

屌你不如攞班中學生同天能比啦？個market 差咁撚遠

三屆金像獎影帝叫撈唔掂？
樓主係咪弱智
同埋人哋過台灣都係嘆世界享受生活啦

不如你講下有咩人做戲好睇呀
做個比較
睇下樓主你既標準係咩位
再睇下你係未讀過書定讀毅進

on撚鳩
食屎啦

邊撚個係黃抽生，我剩係識唔係姓黃嘅黃秋生。

佢係無得楝

使撚你覺得好睇咩，畀job佢嗰個覺得好咪得
佢肯做代言大把飯開啦